<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">GetReadyChat</string>
    <string name="NoInternet">Χωρίς σύνδεση στο ίντερνετ</string>
    <string name="action_settings">Όλα τα μηνύματα</string>
    <string name="back_totalmessages">Όλες οι συνομιλίες</string>
    <string name="deleteConversation">Διαγραφή συνομιλίας??</string>
    <string name="dialogCancel">Ακύρωση</string>
    <string name="dialogYes">Ναι</string>
    <string name="permanentDelete">Αυτή η λειτουργία θα διαγράψει τα μηνύματα και στους δύο συνομιλητές</string>
    <string name="privateMessage">Προσωπικό μήνυμα</string>
    <string name="readed">✔</string>
    <string name="send_button_label">Αποστολή</string>
    <string name="signInOK">Συνδεθήκατε!!</string>
    <string name="signNOT">Η σύνδεση απέτυχε!</string>
    <string name="sign_out">Αποσύνδεση!</string>
    <string name="stringMyName">Εγώ:</string>
    <string name="textViewEmptyListview">Αναμονή για έναρξη συνομιλίας ή φόρτωση μηνυμάτων</string>
    <string name="textViewEmptyTotal">Αναμονή για φόρτωση συνομιλιών</string>
    <string name="title_activity_intro_screen">Οθόνη</string>
    <string name="title_activity_maps">Χάρτης φαρμακείων</string>
    <string name="title_activity_user_to_user_message_notification">Οθόνη ειδοποιήσεων</string>
    <string name="totalMessages">Όλες οι συνομιλίες:</string>
    <string name="uploading_image">Εκκίνηση μεταφόρτωσης εικόνας</string>
    <string name="pharmacy">Φαρμακείο</string>
    <string name="instructions">Οδηγίες χρήσης</string>
    <string name="instructionsUse">ΜΕ ΤΟ ΚΑΤΕΒΑΣΜΑ ΚΑΙ ΤΗ ΧΡΗΣΗ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΚΑΘΕ ΧΡΗΣΤΗΣ Ή ΕΤΑΙΡΙΑ ΑΠΟΔΕΧΕΤΑΙ ΚΑΙ ΣΥΜΦΩΝΕΙ ΜΕ ΤΟΥΣ ΠΑΡΑΚΑΤΩ ΟΡΟΥΣ ΚΑΙ ΠΡΟΥΠΟΘΕΣΕΙΣ\n\n
    Α.Η άδεια χρήσης του τελικού χρήστη/εταιρίας είναι νόμιμη συμφωνία μεταξύ του προγραμματιστή που ανέβασε την εφαρμογή στο Google shop και του χρήστη/εταιρίας.
    Με την εγκατάσταση της εφαρμογής ο κάθε χρήστης/εταιρία συμφωνεί με τους όρους και προυποθέσεις αυτής της συμφωνίας που ακολουθούν:\n\n
    1.Ο προγραμματιστής της εφαρμογής δίνει άδεια σε αυτούς που κατεβάσουν την εφαρμογή μόνο απο το Google Play Shop (δεν παρέχεται καμία άδεια σε αυτούς που εγκαταστήσουν
        την εφαρμογή απο αλλού εκτός Google Play Shop) να τη χρησιμοπουούν για ενημερωτικούς σκοπούς
        και ΑΠΑΓΟΡΕΥΕΙ σε οποιονδήποτε χρήστη/εταιρία την οποιαδήποτε αντιγραφή
    περιεχομένου και οποιαδήποτε αντιγραφή μέρους ή ολόκληρου του κώδικα.\n\n
    2.Τροποποίηση,μετάφραση,αντιγραφή πληροφοριών και screenshots απο άτομα η εταιρίες ΑΠΑΓΟΡΕΥΟΝΤΑΙ αυστηρώς.Για οποιοδήποτε απο τα παραπάνω θα πρέπει να έρθετε πρώτα
        σε επαφή με τον προγραμματιστή
    στο farmaker47@yahoo.com\n\n
    3.Η εφαρμογή είναι διαθέσιμη για χρήση και δεν πωλείται εκτός αν συναινέσει ο προγραμματιστής του Recipe απο το Google Play Shop.\n\n
    4.H αντίστροφη ανάπτυξη άλλης εφαρμογής βασισμένη σε αυτή (το λεγόμενο reverse engineering) ΑΠΑΓΟΡΕΥΕΤΑΙ ΑΥΣΤΗΡΩΣ!! Με τη χρήση της εφαρμογής ο χρήστης/εταιρία
        αποδέχεται οτι
        δε θα προσπαθήσει να κάνει reverse engineering και σε περίπτωση εταιρίας θα χρησιμοποιήσει όλα τα μέσα να αποτρέψει τους υπαλλήλους της  ή τους οποιουσδήποτε
        συνεργάτες της (άτομα ή εταιρίες) να κάνουν reverse engineering. Οποιαδήποτε μη συμμόρφωση με τα παραπάνω διακοπτει την άδεια χρήσης και έχει ποινικές ευθύνες.\n\n
        5.Η εφαρμογή παρέχεται για χρήση ΩΣ ΕΧΕΙ χωρίς κανενός είδους εγγύηση γιατί δίνεται μόνο για ενημέρωση. Οποιαδήποτε λάθος χρήση της εφαρμογής βαραίνει
        τον εκάστοτε χρήστη. Δεν παρέχεται εγγύηση για το αλάνθαστο της εφαρμογής.\n\n
        6.Δεν επιτρέπεται η ενοικίαση ή ο δανεισμός της εφαρμογής.\n\n
        7.Όλες οι προηγούμενες και μελλοντικές εκδόσεις της εφαρμογής καλύπτονται απο αυτή την άδεια χρήσης.\n\n
        8.Ο προγραμματιστής δεν έχει καμία ευθύνη για λάθος χρήση της εφαρμογής και για οποιαδήποτε ζημιά οικονομική ή μη υποστεί ο χρήστης ή η εταιρία απο οποιαδήποτε χρήση
        της εφαρμογής.\n\n
        9.Κατανόηση της άδειας χρήσης: Θεωρείται οτι ο χρήστης και οι εταιρίες έχουν διαβάσει κατανοήσει και αποδεχτεί τους όρους και τις προυποθέσεις.\n\n\n
        ΜΕ ΤΟ ΚΑΤΕΒΑΣΜΑ ΤΗΣ ΕΦΑΡΜΟΓΗΣ ΑΠΟΔΕΧΕΣΤΕ ΚΑΙ ΚΑΤΑΝΟΕΙΤΕ ΤΟΥΣ ΠΑΡΑΠΑΝΩ ΟΡΟΥΣ ΚΑΙ ΠΡΟΥΠΟΘΕΣΕΙΣ!
    </string>
</resources>