<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">GetReadyChat</string>
    <string name="NoInternet">Χωρίς σύνδεση στο ίντερνετ</string>
    <string name="action_settings">Όλα τα μηνύματα</string>
    <string name="back_totalmessages">Όλες οι συνομιλίες</string>
    <string name="deleteConversation">Διαγραφή συνομιλίας??</string>
    <string name="dialogCancel">Ακύρωση</string>
    <string name="dialogYes">Ναι</string>
    <string name="permanentDelete">Αυτή η λειτουργία θα διαγράψει τα μηνύματα και στους δύο συνομιλητές</string>
    <string name="privateMessage">Προσωπικό μήνυμα</string>
    <string name="readed">✔</string>
    <string name="send_button_label">Αποστολή</string>
    <string name="signInOK">Συνδεθήκατε!!</string>
    <string name="signNOT">Η σύνδεση απέτυχε!</string>
    <string name="sign_out">Αποσύνδεση!</string>
    <string name="stringMyName">Εγώ:</string>
    <string name="textViewEmptyListview">Αναμονή για έναρξη συνομιλίας ή φόρτωση μηνυμάτων</string>
    <string name="textViewEmptyTotal">Αναμονή για φόρτωση συνομιλιών</string>
    <string name="title_activity_intro_screen">Οθόνη</string>
    <string name="title_activity_maps">Χάρτης φαρμακείων</string>
    <string name="title_activity_user_to_user_message_notification">Οθόνη ειδοποιήσεων</string>
    <string name="totalMessages">Όλες οι συνομιλίες:</string>
    <string name="uploading_image">Εκκίνηση μεταφόρτωσης εικόνας</string>
    <string name="pharmacy">Φαρμακείο</string>
    <string name="instructions">Οδηγίες χρήσεως</string>
    <string name="instructionsUse">
        Α. Για ασθενείς:\n\n\t
        Η λειτουργία εύρεσης φαρμακείου στο χάρτη και ΕΚΚΙΝΗΣΗ ΑΜΕΣΗΣ ΣΥΝΟΜΙΛΙΑΣ σα πρωταρχικό σκοπό έχει να βρίσκουν οι ασθενείς το ΕΛΛΕΙΠΤΙΚΟ ΤΟΥΣ ΦΑΡΜΑΚΟ γρήγορα και εύκολα
        χωρίς άσκοπες μετακινήσεις εξοικονομώντας κόπο και χρήματα.\n\t
        Στο χάρτη ειναι αποθηκευμένα φαρμακεία που λειτουργούν νομίμως στην Ελλάδα.Πατώντας πάνω στο φαρμακείο/σημείο ενδιαφέροντος εμφανίζεται ο τίτλος του φαρμακείου (και κάτω δεξιά
        το εικονίδιο του google maps με πάτημα του οποίου μπορείτε να πλοηγηθείτε στο αντίστοιχο φαρμακείο).
        Στη συνέχεια με πάτημα πάνω στον τίτλο ξεκινάτε μια άμεση συνομιλία με το φαρμακείο.Τα μηνύματα είναι εντελώς προσωπικά και δεν βλέπετε τη συνομιλία παρά μόνο εσείς και
         το φαρμακείο. Στα μηνύματα υπάρχει ημερομηνία, ώρα  και check mark που υποδηλώνει οτι το μήνυμα διαβάστηκε. Σε οποιαδήποτε περίπτωση θέλετε να σβήσετε τη συνομιλία μπορείτε να το κάνετε στην οθόνη Όλες οι Συνομιλίες,πατώντας παρατεταμένα πάνω στην συνομιλία που
        θέλετε να διαγράψετε.Στην τελευταία περίπτωση σβήνεται ολόκληρη η συνομιλία και για τους δύο συνομιλητές.\n\n\t
        Κάντε συχνά ενημερώσεις της εφαρμογής γιατί σε κάθε ενημέρωση θα υπάρχουν συνεχώς καινούργια φαρμακεία/σημεία που μπορείτε να κάνετε ερωτήσεις.\n\n\n\t

        B. Για φαρμακεία:\n\n\t
        Η λειτουργία εύρεσης φαρμακείου στο χάρτη και ΕΚΚΙΝΗΣΗ ΑΜΕΣΗΣ ΣΥΝΟΜΙΛΙΑΣ σα πρωταρχικό σκοπό έχει να βρίσκουν οι ασθενείς το ΕΛΛΕΙΠΤΙΚΟ ΤΟΥΣ ΦΑΡΜΑΚΟ γρήγορα και εύκολα
        χωρίς άσκοπες μετακινήσεις εξοικονομώντας κόπο και χρήματα.\n\t
        Ελάτε να φτιάξουμε ένα μεγάλο δίκτυο φαρμακείων όπου οι ασθενείς να μπορούν να βρουν φαρμακεία στην Ελλάδα μέσα απο ένα χάρτη και να μπορούν αμέσως να θέσουν κάποιο
        ερώτημα για το ελλειπτικό τους φάρμακο. Σε αυτό το χάρτη συνεχώς θα προστίθενται φαρμακεία που είναι διατεθειμένα να συμμετάσχουν στο εγχείρημα και οπωσδήποτε να
        έρθουν σε επικοινωνία με μια πληθώρα ανθρώπων που παρόλο οτι θα έχουν ένα username ουσιαστικά θα είναι άγνωστοι προς τα φαρμακεία.Τα φαρμακεία μπορούν να προωθήσουν
        την εφαρμογή και στους οικείους τους πελάτες/ασθενείς ώστε να τους εξυπηρετούν ταχύτερα ως προς τον σκοπό που δημιουργήθηκε η λειτουργία της εφαρμογής.\n\t
        Η εγγραφή στο χάρτη είναι απλή.Βρίσκετε στο χάρτη το εικονίδιο με το android σηματάκι στην περιοχή της Μεσσηνίας και ξεκινάτε μια απλή συνομιλία γράφοντας ένα απλό
        μήνυμα.Μετά ο προγραμματιστής σας απαντά και σας ζητά κάποια στοιχεία του φαρμακείου όπως διεύθυνση.Μετά απο επικοινωνία με το φαρμακείο ο προγραμματιστής τοποθετεί ένα νέο σημείο
        /φαρμακείο στο χάρτη με τα στοιχεία σας.Κάθε φαρμακείο έχει ένα username, ένα μοναδικό gmail και ένα 28ψήφιο μοναδικό κωδικό που αποκτά με το log in στην εφαρμογή.Με τους 3
        αυτούς κωδικούς ΜΟΝΟ το φαρμακείο που είναι εγγεγραμμένο στο συγκεκριμένο σημείο μπορεί να λάβει μηνύματα απο ασθενείς.Με αυτόν τον τρόπο οι συνομιλίες είναι αυστηρά προσωπικές!!
        Τα φαρμακεία μπορούν να έρθουν σε επαφή με άλλα φαρμακεία,αλλά δεν μπορούν να βρουν άγνωστους ασθενείς/πελάτες. Παρακάλω κρατήστε τις συνομιλίες σε επαγγελματικό επίπεδο,με αυτόν
        τον τρόπο οι ασθενείς θα μας σέβονται και θα μας εκτιμούν!\n\n\t Πάντα ο φαρμακοποιός ήταν και είναι γνωστός για την προσφορά του. Με αυτή τη λειτουργία
        θα μπορέσει για άλλη μια φορά να το αποδείξει στο κοινωνικό σύνολο!!\n\n\t

        Για οποιαδήποτε πληροφορία ή πρόβλημα στείλτε μήνυμα στο εικονίδιο android στην περιοχή της Μεσσηνίας. Η βασική οθόνη είναι αυτή με το χάρτη και σε αυτή πρέπει να επιστρέφετε για να είστε
        σίγουροι οτι όλες οι συνομιλίες είναι συγχρονισμένες ή σε οποιοδήποτε άλλο πρόβλημα. Σε εξαιρετικό πρόβλημα μπορείτε να στείλετε και μήνυμα στο mail
        που εμφανίζεται στο βασικό μενού στην αρχική οθόνη.\n\n\t

        O προγραμματιστής δεν ευθύνεται για οποιαδήποτε λάθος χρήση της εφαρμογής και για προβλήματα που μπορεί να δημιουργηθούν από αυτή τη χρήση.Ο προγραμματιστής δε μπορεί να γνωρίζει
        το είδος του περιεχομένου σε κάθε συνομιλία γιαυτό και κάνει προτροπή οι συνομιλίες να είναι σε επαγγελματικό επίππεδο.\n\n\t
        Ελάτε το ένα φαρμακείο στο χάρτη να τα κάνουμε 100 τον πρώτο χρόνο!\n\n\t
        Ευχαριστώ και καλή αρχή.

    </string>
    <string name="screenInstructions">Οθόνη οδηγιών</string>
    <string name="hitForMessage">Πατήστε για άμεσο μήνυμα</string>
</resources>